

déjà dans le préambule (sécurité sociale) mais ce serait un article sympa a rajouter dans la constit

possible a ajouter dans le code des impots aussi
ex: versement automatique de 50% de l'assiette des impots

copier-coller ! https://www.revenudebase.info/2016/01/19/assemblee-nationale-amendements-sur-le-revenu-de-base/
